有無人知呢段片咩事

啲藍絲睇到好high

有無人有成條片？

有尾冇頭，睇到黑人問號

我都想知

係咪講呢個

戰士記者

前文後理？